{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292640352/gapyeong-cheonseom-pension-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698703574233&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=136364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640143&selectedRatePlan=384192545&expediaPropertyId=71613761&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 천섬펜션"
    },
    "text": "加平チョンソムペンション (가평 천섬펜션)\n加平チョンソムペンションからは車で15分以内の距離に南怡島もあります。 ここには屋外プールが設けられており、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車もご提供しております。 客室は快適で居心地の良い雰囲気を誇り、高級感のある家具と施設が完備されています。 自然と調和した環境でリラックスしてしばらく滞在することができます。 手頃な価格で最高のクオリティを体験したい方に強くお勧めします。 お客様の満足度を最優先に考えるチョンソムペンションで快適で心地よい旅行が楽しめます。 あなたの大切な時間を価値ある時間に過ごすのに最適な場所です。 , ホテルサイズ : 17個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "加平チョンソムペンションはどのくらいの距離に南怡島がありますか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションからは車で15分以内の距離に南怡島があります。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションでは屋外プールの利用や無料のWiFi、セルフ駐車が無料特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションの客室は快適で居心地の良い雰囲気で、高級感のある家具と施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションでは自然と調和した環境で滞在することができますか？",
            "answer": "はい、加平チョンソムペンションでは自然と調和した環境でリラックスして滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションは手頃な価格で最高のクオリティを提供していますか？",
            "answer": "はい、加平チョンソムペンションは手頃な価格で最高のクオリティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションはどのような旅行が楽しめる宿ですか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションはお客様の満足度を最優先に考え、快適で心地よい旅行を楽しむことができる宿です。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションには屋外プールや無料WiFi、セルフ駐車などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションのチェックイン時間は15:00から、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、加平チョンソムペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、加平チョンソムペンションでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションでは無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、加平チョンソムペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "加平チョンソムペンションでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "加平チョンソムペンションでのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 684
    }
}